CityU Media and Communications

呢科幾時派offer

同上

派左

幾時出㗎?